小心釣魚

岩岩有個自稱連登絲打既人搵我
但我好耐冇放過tg上連登
唔知有冇D咩陰謀，特登起我底
各位巴絲打記得網絡世界要小心D識人
連登多狗

靚女黎？

個icon係隻貓黎
冇問佢拎相呀
國難當前，收起條丁先

自推

有食唔食

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

加你tg ok?

好呀